係香港想捐錢應該捐去邊好?

唔係中左六合彩所以捐下錢
只係想問下捐錢係邊度好似最好 唔會比人食水深又或者真係幫到人

留名

捐我户口，好需要援助

直接飛去非洲難民區幫助佢地

認真架

係都想幫本地先。。

無國界醫生

真係好?

身體力行用左舊錢幫人仲實際，假手於人好咩？

lihkg

交錢比人做，自己心安理得之餘又慳水慳力，何樂而不為？

十蚊得一蚊落到受眾囉